大家會唔會日日清潔電話

慣左日日拎bluetack痴塵
但係發現成日除case搞到條邊花花地

沖水

信唔過佢話嘅防水

每三日沖一次水

噴70度酒精係mon, 輕擦

磨沙

得閒會叮吓

慣左拎執微波爐呤10分鐘

叮完有無拎焗爐加熱

睇下夠唔夠脆，唔夠脆口就「沈」啲芝麻拎去焗爐焗多2分半鐘

個人覺得 叮10分鐘，焗爐 180度 10分鐘，加 十斤 火酒 最完美

拿，巴打，今鋪我就撐你喇

日日沖住涼用電話
最多播聲沙沙地，Iphone X

誠意推介比樓主！

叫女朋友吐口水上去再用布抹

而且有潤滑效果，部機時該保持新一樣

浸75%酒精 30秒
藍精靈見到好驚訝：全新咁撚樣

慣咗用精抹
次次抹完都好似有層保護膜咁
同埋充滿生命力

用水清潔

可以既咩

消毒噴霧 眼鏡布

用脷

日日一返屋企即消毒+抹身

每日都拎落部洗衣機到洗